[有事都做到世界冠軍]七屆一級方程式冠軍咸美頓確診新型肺炎

七屆一級方程式賽車冠軍、英國車手咸美頓，確診新型肺炎。

一級方程式賽會宣布咸美頓確診的消息，表示咸美頓對新冠病毒檢測呈陽性，將會缺席今個周末在巴林舉行的第二場賽事。

賽會表示，已經提前贏得今屆賽事總冠軍的咸美頓，上星期進行過三次檢測，最後一次在星期日下午進行，結果都是陰性，不過，到星期一早上，咸美頓感到有輕微徵狀，反覆檢測結果亦是陽性，目前正接受治療，並在巴林進行隔離，暫時未知咸美頓能否參與本月11至13日在阿布扎比舉行今個賽季的最後一場賽事。

咸美頓所屬的平治車隊表示，咸美頓情況良好，所有與咸美頓有密切接觸的人士都要進行檢測。

一陣成隊Mercedes收皮就搞笑

軍已冠理撚得你

I am ready I am ready